狗記會有關入私人地方問題

因為p牌所以要第二日先問到

想問下狗記會講既特別情況,而唔需要搜查令就入到站或私人地方,有無法律師兄可以講下呀

希望記者朋友問下,佢地話核心暴力示威者,咁狗係咪已經解決左一個集團,咁當中有無搵到所謂既大台或者外個勢力呀

自推

d100主持人理解錯了 ~警察進入私人地方